只要有李桂華既出現 任何事都會變成業餘。

菲律賓警察唔係好興當場斷正即啪嘅咩?

其實李家超都幾詼諧㗎

最好坐返十幾年
廢事比人話菲佬黑暗，一律唔會放人